夏微微到底係咩人😹

那我想問你一件事情喔😘
有矛手足有夏微微圖

G

你食到夏微微未

g

倫敦金女

禾sp

sheshe

左 夏微微 中 青頭泥 右 有村g

小妹唔系小弟

ching ho ball

呢期d j 圖post滿唔滿意？

滿意

勁